# Código Musical- Pianistas y Guitarristas en Folklore

Al igual que en la programación, los pianistas y guitarristas en el folklore combinan técnica y creatividad. Su trabajo, al igual que el de los desarrolladores, es esencial en la creación de algo hermoso y funcional. Un homenaje a estos artistas.
(https://lutheriasguera.com/los-primeros-pasos-del-genero-chamame-3ra-parte/)

